每天至少打3次才能睡！他崩潰求診竟開口「這要求」醫嚇傻

泌尿科醫師邱鴻傑近日在節目表示，一名年輕氣盛的男大生求診時透露，自己每天至少要「DIY」3至4次才能安心入眠，否則晚上就會焦慮到無法入睡，嚴重影響到生活作息；沒想到對方下一句竟開口指定要「這種藥物」，讓他立刻拒絕勸退，「萬一造成你永久性不舉，你10年後一定會恨我！」

▲21歲男大生有自慰成癮的困擾，導致生活嚴重受到影響。（圖／翻攝自醫師好辣YouTube）

邱鴻傑在《醫師好辣》表示，該名男大生有「自慰成癮」的困擾，倘若一天沒有達到3至4次，晚上就會焦慮到睡不著，間接造成白天沒精神，「他還滿聰明，上網去搜尋一些資訊，所以一來門診，開宗明義跟我講說，『醫生，我就是性成癮方面的問題，你可不可以開某一類的藥物給我。』」

▲▼邱鴻傑表示，男大生一天至少要3-4發，否則晚上就會焦慮到無法入睡。（圖／翻攝自醫師好辣YouTube）

但男大生提出的藥物是用來治療攝護腺肥大、抑制男性賀爾蒙的藥品，甚至還提到了治療攝護腺癌的第二類藥物。邱鴻傑一聽趕緊拒絕，「我不可能開給你」，因為這些藥物恐怕會造成永久性不舉，「你10年後一定會恨我！」

邱鴻傑透露，性愛成癮與自慰成癮概念相同，大多是沉迷高潮的那段過程，如果民眾有輕度性成癮的話，可以培養其他興趣轉移注意力，比如說運動或打電動都可以。他最後透露，男大生之後被轉介給身心科，透過抗焦慮藥物和轉移注意力，情況已經獲得改善。

你扯唔起點打三次

請大家戒丁

我都每日打2次3...

牙腸戒咗佢啦

搵女伴解決即可，每日服用三劑
藥到病除

請大家戒

大家請戒

但好多人都無

戒唔甩...一日唔打已經好辛苦...

傷身 大家請戒

你都冇咪扮嘢

我有好出奇咩

出奇呀你單身狗來

好羨慕性慾咁強
而家性慾好低